明明可以就咁搵幾個人封大樓出入口，為左777個癲婆要扮封“小區”刷鞋，扮班狗鳩跑做場劇，連禁錢，行過都封埋

見到班狗食左春藥咁跑去封區真係好撚on9

又黎Lesser evil
吔屎啦你